尋人！！急！！！！

牧羊記
黑夜monica
黐線佬
好頭痛
乞食科學生
禾稈冚禾稈
涼茶鋪賣酒
你著番條褲先啦

你地去曬邊

羅好勇武

你地契哥眼帶賤種比地球聯合軍插緊，你地影都唔撚見

波台狗 拉

通街都係處

訴求係返工黎生

個件乜鳩追擊手 連名都冇

仲有呢件

攬炒巴一出班波台狗就收晒皮

你哋勁25唔俾我jer落去

榮清樓主波台top2小氣

邊個top1

Ushshsjakshhdbd

成班垃圾大難臨頭各自飛

咪賓狗

佢哋似度緊點反擊

反條撚咩，班傻閪分分鐘驚自己啲衰野比人刮埋出嚟

羅弱智